# Домашнє завдання 6


## Завдання 1

Реалізуйте цикл, який перебиратиме всі значення ітерабельного об'єкту iterable

## Завдання 2

Взявши за основу код прикладу example_5.py, розширте функціональність класу MyList, додавши методи очищення списку, додавання елемента у довільне місце списку, видалення елемента з кінця та довільного місця списку.

## Завдання 3

Напишіть ітератор, який повертає елементи заданого списку у зворотному порядку (аналог reversed).



# Домашнє завдання 7

## Завдання 1

Напишіть генератор, який повертає елементи заданого списку у зворотному порядку (аналог reversed).

## Завдання 2

Виведіть із списку чисел список квадратів парних чисел. Використовуйте 2 варіанти рішення: генератор та цикл

## Завдання 3

Напишіть функцію-генератор для отримання n перших простих чисел.